[請支持本土港產片] 高先三寶（叔叔，幻愛，金都）呢兩日有優先場

見到國產片《少年的你》贏哂金像獎條氣唔順？

咁大家就要多啲支持本地嚟緊三套純港港產片喇

你地睇咗未？

支持
已經睇左金都
另外兩套都會睇

一早睇晒

我睇見佢地拖到金像獎先上我條氣就真係唔順喇
點知撞正疫情，依家要自己打自己
抵撚死

疫情前上一定做炮灰

三套一齊連住睇

今日睇左兩套

張莉芳得一件睡衣

星期一先考完dse 完美地錯過晒啲優先場會唔會再開

應該有既
專心考埋個試先啦

睇完《幻愛》
兩位主角演出超越一百分

但啲鏡頭係幾唯美 同兩位男女主角 的確幾好j

的確李志樂條線寫得飽滿d

高先快啲開多啲戲院啦
大埔冇戲院呀，please come

鏡頭真係無得頂，尤其拍女主角，靚到係有靈氣，睇佢平時啲雜誌相同訪問都唔覺得特別靚，但呢套戲嘅鏡頭真係影到佢係女神級，好少香港女演員可以有呢種空靈氣質。

我估係片長同節奏考慮

認同，因為佢言談間都講左佢媽媽點樣影響佢，個啲男人都係重重複關係
唔講，我覺得都表達緊其實個女仔都唔知自己係點，無男主角咁清楚知道自己情況係點

今個星期六又有仲要馬拉松式

5月16日 3pm 又一城MCL 高先三寶+導演分享